+++
title = "删除服务网关"
description = ""
weight = 8
+++

删除已创建的服务网关。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择要进入的项目下命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **服务网关**。

2. 在网关列表页面，单击要删除的 ***网关名称***，在网关详情页面，单击 **操作** > **删除**。    

3. 单击 **确定**，删除网关。同时，所有网关路由也被删除。



